NBA復古球衣 !!

昨天在K-11 Musea那間Mitchell & Ness買了以下4件, 經典珍藏, Jordan 1985和1996年45號這兩件$3000幾，係有少少貴, O'Neal90年代魔術隊和 V.Carter 2000年呢兩件 $1000左右, 我盡量不會打波用，多數去街着:

SO Rabbit meat is very delicious and we should eat more in our daily meal.